【強烈地震】俄羅斯千島群島7.8級地震 震央1000公里內有海嘯風險

俄羅斯千島群島今早發生黎克特制7.8級地震，太平洋海嘯預警中心發出警告，指震央一千公里內有海嘯風險。

dllm 咁遠支那

呢個島仔係咪係日本仔手上搶返黎

日本食晒

好似係

No Tsunami Warning, Advisory, Watch, or Threat
Earthquake:
Magnitude: 7.8 Origin Time: 25/3/2020 上午10:49:19
Depth: 37 mi.Lat: 49° N Lon: 157.7° E
Location: east of the Kuril Islands, Russia

有幾個係
北方四島

//「庚子疾病廣，虎狼滿山川。百錢換升米，河水沖斷船。早禾略興旺，晚稻收不全。秋冬豆麥熟，燕地蟲害田。
子貢曰：天降瘟疫，地起狼煙，穀米昂貴，河水泛淹。何以商籌救濟時難？吾以為內而安民，莫如輕財平糶；外而除賊，莫如集眾練團信，能行此又何患焉？」//
琴晚睇今日就海嘯
好恐怖